積德我一點都不懂

面對波台滲透， 冷血撚密集的攻擊， 時事台巴打們已疲於奔命
積德我一點都不懂，你們是專家， 希望大家互相體諒吧